林鄭月俄見記者對5大訴求結論

1. 完全撤回逃犯條例修訂
答：政府已暫停立法程序，沒有重啟時間表。
備註：沒有正面回應會否把字眼改為撤回，只不斷重覆以上回答。

2.追究警察過份使用武力
答：有投訴警察機制，市民不滿可利用此機制去進行投訴。

3.不檢控和釋放反送中示威者
答：沒有正面回應。

4.撤銷定性6月12日集會為暴動
答：昨天警務處處長已解釋，沒有補充，認同處長答法。

5.問責下台
答：沒有正面回應會否下台，只回答自己會力求改善，在未來三年繼續服務社會。

開完等於冇開

林鄭 : Sor9ly lor,ok?

一個字可以總結

哦

幫你補充

1. 完全撤回逃犯條例修訂
答：政府已暫停立法程序，沒有重啟時間表。
備註：沒有正面回應會否把字眼改為撤回，只不斷重覆以上回答。

補充明年7月 會失效，政府會接受事實*
佢真係講到既講盡
你地係咪想迫死佢 迫到香港無左個團結之團

林鄭閱哦

團結之母*

不撤回
不追究
不釋放
不知道
不下台

林鄭：有波就射，態度照舊，你吹得我漲？

閱。哦

咁強硬咪唔能好開記者會啦, 吊妳

3. 佢有回應 意思就係唔會放 卸比律政師搞同法官判

1. 撤回
任期內難以重新啟動, 然後搵機會又硬推, 然後打飛機: 經過重重困難, 最後都能夠係我任期內推出, 好多謝各界支持, 証明市民都唔希望香港成為逃犯天堂 ......

2. 過份使用武力
參考樓主

3. 釋放
講到只要你 只係行過 (無做其他野) 就唔洗驚 (佢講完我就驚)

4. 暴動
無就魚革果陣個對比發表任何野

5. 問責下台
無啦啦扯咗去創科, 9唔搭8

無number投訴唔到 佢都唔答係最嬲
即係可以用警察撚鳩市民
唔gur都無計

記者唔識問,你應該問你話唔係暴動做咩告5個人暴動罪
企係到中槍阿叔咩都冇做被告暴動罪
點解唔特「瀉(唔記得點寫)」參與者

呢啲記者會都幾好做
記者問完自己唔想答兜個圈就過到骨

林鄭不如下次擺個錄音機代佢開記招啦